ofo 單車不足半小時

想問下有冇巴打知道Ofo踩唔夠半個鐘係點收費

免費。

開完之後 手機禁結束行程 ，
單車就唔好鎖 之後任用
仲有幾個bug.

照計半個鐘錢 $3

仲有咩bug 想知

踩架單車又唔係貴
嗰幾蚊都要靠bug去慳？
Btw $3

hktv $10 = $90

Agger

堅抵

用緊

因為有時只係想夜晚通宵車之後踩返屋企可能10分鐘就到 所以想問下姐😂

依家唔得啦，都係少左好多車，比人清哂整爛哂

咪咁撚cheap啦垃圾